C朗膺葡萄牙足球先生：「我總覺得我是最佳球員」

皇家馬德里球星C朗拿度（Cristiano Ronaldo）出席葡萄牙足協的頒獎禮，衛冕葡萄牙最佳球員。同場的廣州恒大前主帥史高拉利則爆料指C朗不止一次向他查詢中國的生活，或者C朗有轉戰中超的一天。

葡萄牙球員、教練、球迷、評審費高的投票後，C朗拿度擊敗了曼城的貝拿度施華及士砵亭門將柏捷斯奧，衛冕葡萄牙足球先生。U21最佳球員由華倫西亞翼鋒干卡路古亞迪斯獲得，最佳教練由摩納哥的渣甸取得，摩連奴膺達伽馬（Vasco da Gama）獎，以表揚他為葡萄牙爭光。C朗在台上極有自信，未有把美斯放在眼內︰「我總說我是最佳球員 ，我相信在場上引證這一點。我想與隊友分享榮譽，在皇馬一年內5奪錦標是歷史性的一年。」C朗在女友Georgina Rodriguez及經理人文迪斯陪同外到場。

C朗拿度現年33歲，除了踢波外他或更有興趣到中國做生意。（資料圖片）

33歲的C朗拿度（ Cristiano Ronaldo）與皇馬的合約至2021年，廣州恒大前主帥史高拉利向Esporte Interativo爆料指C朗對中國很有興趣︰「他問過我不止一次中國的生活如何，我把一切所知的都告訴他。C朗拿度有自己的牌子，中國是世界上最多人口的國家，我告訴他『有機會的話一定要到中國』。」

我總說我

新定義球王！有吉屎,好野！

我總說我是最佳球員

我總

歷史最佳（攞5個金球）--> 與美斯齊名已不錯（季初冇態）--> 最佳球員（開始入番波）

丙朗：hey whatsup hows life in china
大陸仔：tmd!! c羅想當咱們中國人!

人哋都無提過美斯
啲記者又引戰

佢拎葡萄牙足球先生 係國內話自己係最佳有咩問題

未有把美斯放在眼內係個記者加入去架喎
人地都無咁講

煩撚到 耐唔耐就出黎話自己最佳 同支那成日衛出黎話自己依法治國有咩分別

佢閱讀理解實係唔合格

做咩唔quote 「我想與隊友分享榮譽」??

係唔撚係要頒個葡萄牙足球先生比小花呀傻尻

你閱讀理解應該有小小問題

葡萄牙最佳唔係呀朗唔通小花呀！？
佢話自己最佳又有咩問題呀，智障

從未見過美斯話自己係最佳

另一邊就

自封自己 = 袁術

反朗柒到
明明係頒緊葡萄牙足球先生
又要拉美斯講

佢唔係咁有自信唔會去到今日
呢個係佢重要因素黎

佢閱讀理解應該有少少問題

賤種理解能力係好有問題
而且喜呃自己

黎香港踢傑志

你哩排冇打針又出黎咬人，去睇獸醫啦

就係呢種自信令佢去到呢個高度 客觀講唔好係又屌唔係又屌 條友真係勁 唔需要下下同美斯比

佢係葡萄牙足球先生頒獎入面話自己係最佳有咩問題?
又冇講明個scope
係你地自己加左世界兩個字係前面

唔係點引到王騎呢啲傻西開post

仲要以為自己好撚醒咁紅色大字

唔講以為劉邦、李淵係公投出黎

笑撚死

美斯拎到呢個獎咩？

駁5都 我朗又贏

葡萄牙足球先生唔係應該美斯拎咩

駁吾刀

不知廉恥

係

史上最佳都係講緊萄提子only

王騎清你個分身比人bam左未牙

最佳咪最佳囉，我覺無問題

偽帝